有冇人同我一樣見到班官就覺得好撚噁心

搞反修例，奶中共鞋底，係為左佢地個人仕途：
搞明日大嶼，送錢比大陸，又係為左佢地個人仕途：
即使到反修例鑊到咁，搞多單陳同佳被自首，每一步都係政治盤算，又係為左個人仕途。

真心好想同呢班仆街官講一句：
為個人利益就返大陸貪污啦仆街！
唔係真係香港，為民生唔好撚做官，做得官就唔好諗發達見住成個香港因為你班仆街既個人利益盤算搞到咁，真係好心up